有冇人好憎見到d女gel甲？

真係好核突，十隻手指五顏六色都話靚，仲要整隻minions上去